一直想問 其實食元氣壽司係咪唔洗比錢嫁？？？

次次行過都見到一個現象
元氣排晒隊
6月之後 到而家都係咁
尋日去始創唱歌 都仲有好多人排隊食元氣
我朋友個朋友話始創間元氣一個月搵成200幾萬啊！！！
明明想食壽司旁邊旁邊就有間黃色小店 東京街 ！
你地有骨氣點 好冇啊

但另一樣野開心的事 要鼓勵
尋日始創唱歌
Starbucks驚到6點就關左門 我地要令到我們所到之處 美心品牌 自然關門 自然白交租金 又冇生意啦

附圖證明

推1

推出左

推出的

推出新

推出嘅

推出市場

推出去

推出嚟

推出現

推出啦

推出市場經濟

元氣不了

有蟲架元氣，狗也不屌啦

幫手推一推 推上去手足

有蟲又要比錢 不了

starbuck要齋坐唔好幫襯就係最傷佢地

外賣啊 Starbucks最搵錢係做外賣嫁

垃圾狗都唔食

到底點解咁多人仲排隊食
真係一個都市傳說

真心問
罷左之後食咩好
呢排想食

推

推啦 食蟲

真日本壽司-壽司郎
黃色小店- 東京街

我多數港島東太古個頭有無推介

太古我就唔熟了
要交比其手港島手足答你

Push

以前草落千幾分
一個acc幾十人用
決定遲啲去食 然後用分比錢 之後就88

唔好比錢食就得

間鋪真係叫黃色小店

千幾分 元氣放題都得

行幾步路 推

人地叫 東京街
黃絲小店 咁講會清楚點

早幾個月又話驗到有蟲
跟住靜咗幾日
而家又排晒長龍

推推推推推！一向好憎元氣

點解重要食元氣

張starbuck卡仲有幾舊水點搞 又套唔到現

1碟得果2舊仔 都會食剩

thx 巴打啱啱返完通宵有少少唔清醒

btw 大埔間元氣都係咁，好多人排隊食，唔明點解會咁

用完就算啦 果幾舊水 唔好再入錢啦

香港人為左食元氣
有蟲都要食

早排元氣驗到有蟲真係好多元氣鋪都食曬屎冇曬人
過左一排d 人又忍唔住食返 係咪真係好食到咁呀

有咩好選擇又就腳?
香港人食野就腳先係重點

以為係東京街開嘅黃色小店

北角 活一鮮
有份罷市
野食好正
係貴左少少 但一分錢一分貨啦

應該係得新聞話有蟲果日先冇人排隊
第2日咪又好似免費咁 等住入去比錢食蟲

全香港元氣都係咁
真係都市傳說泥

係就腳但唔會on9 等位去食囉
大埔果間有一次我經過，晚市講緊等成百幾二百張飛 我去食其他野唔好

洗唔洗比茶錢嫁？

東京街如果唔係打電話去訂，係現場落order等
等撚到你快發皮氣，係有咁嘅比較之下
都係食元氣

一向都係咁
平日晚排二三個鐘係基本盤，大把住宅區元氣都係咁
建議入去叫一碟坐一晚同佢包場

真日本壽司- 佐敦 壽司郎

要俾加一但高速線0 服務唔知點解要收加一

好認真講
其實罷食罷買跳閘呢d好多都只係連登同溫層打飛機野
出去睇下其實好多都係舞照跳馬照跑

罷食美心集團！！！
伍淑清個賤婦唱衰香港人！！！

不如pub返啲蟲上Fb

廟街會多黃色小店

6月後 無再食過元氣

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

係無骨氣，不過你D人養成習慣睇下邊D店食得，邊D又唔食得係有D難度

罷食美心集團

其實好提議
岩岩有手足都講話連登其實係少數族裔
好似永遠網上瘋傳的影片 永遠冇連登份咁

唔撚係呀？仲有咁多人食

由自己親身帶起啦
同朋友約食飯提議食黃色

D

唔係好多人食
係好撚多人食啊

最撚on9係之前爆左有蟲都照食
已經唔係立場既問題

瘋狂攞飛大行動

真係唔洗比錢嫁，食完擺返隻碟上去就得

但真係要坐足成個晚市先好

手足

師兄 咁樣推法適得其反 詳情睇下熱門個置頂post

百幾二百張咁癲未試過

推一推

一日三餐黃小店啊

每次想食日本嘢都要走出去咩？
根本無可能

個人認為板長好味過元氣

已經冇食千兩了

搵鳩香港人苯
特別你地有女朋友
千其唔好比女朋友話想食親跪低啊

女朋友話想食就同佢分手啦

我永遠冇呢個煩惱

認真？？？可以？？？

成日見啲人食元氣都好冇公德心
食完啲碟唔擺返上條帶度
次次都要姐姐埋位執，好辛苦架！！

香港日本野開得仲多過m記 你同我講罷左唔知食咩？！

太平洋 starfucks mccafe 全部不了

有一班仆街淨係識IG出一兩張Story打下飛機
叫班仆街推文宣唔推
叫班仆街出黎發夢唔出
叫班仆街玩twitter唔玩
叫班仆班罷食唔罷
咁到底呢班友有咩撚野用？

我淨係知咖啡 不如自己整

擺返上去就唔會計錢既咩
真心唔識 想問

飲曬佢飲完唔好再入

罷食垃圾人人有責

元氣屌 生蟲 上哂新聞
旗下魚尚又係

唔計公司背景，元氣吸碟個罩污漕到睇唔到入面係三文魚定蝦，仲食？

我係大台撚 決定要搞感謝日

元氣又貴又難食
唔知幾時上左神台間間都咁多人

食壽司郎

又蟲又唔新鮮d飯用機壓硬得黎仲要散
咁都排隊香港人真係食開屎

元氣垃圾

應該要整返個黃絲嘅日本餐廳list

好想食壽司魚生啊

元氣真心垃圾 唔明點解排晒隊

係問有咩推介！！驚又食中藍店

Thx

茶狼一風堂呀
仲有好多 唔好放過呀

全民罷食元氣

元氣真係好食咩
舊飯一夾就散

一早有黃藍餐廳list

係日本食開元氣唔會係香港食

push

推!!!!!!!!!!!!!!
收美心集團皮

元氣真心係垃圾，唔明點解仲有人食

行過幫佢撳飛啦

真心真係推介食

有元氣會然既巴絲晚晚一齊用app禁拎位 令其他想食既人見輪候太多而走人
呢排晚晚禁apm個場

壽司郎預約到10月都無位
東京街得外賣
有無其他代替品

純壽司？？
其實好多民間小店
但有d無表態係黃係藍
但一定唔食藍

上水有咩壽屍推介

黃色小店叫咩名！！！

東京街

報紙賣晒有虫都排住隊爭住食屎

pish

唔撚爭氣食乜柒元氣呀

我係咁做，己經用現金懲罰左好多間黃屍店

嗰個價位真係元氣玩曬
純壽司得好少鋪
有日想食壽司但真係搵唔到食得既鋪
10幾20蚊一件唔係人人食得起

元氣當年被尾心收購後水準明顯急速下降，現在的品質貼近名將了😂😂

狗都唔屌啦

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

光復香港 時代革命

少鋪懲罰到佢變多鋪

去ifc同exchange square啲starbucks搞啦
寫字樓啲人咁中意去飲丫嘛

轉咗食板長

見到班fd仲食即刻屌柒佢地

問題係唔食元氣 冇代替品

香港仔元氣日日排到傻

仲有千兩都係美心集團的

板長得唔得？
窮撚無咩揀

以事論事 唔想每樣野都睇佢政治立場
元氣的確係呢個價錢上做得幾好

好耐冇食元氣了

食夠元氣未呀屌

峰壽司 純壽司
冇表態 唔肯定藍定黃
但就一定唔會食元氣

我都想知 藍定黃？？？

香港人太愛迴轉

點解 ？ 好多人想食壽司又唔想食貴但又唔想食爭x 同街邊小店 驚比人笑又驚中伏 同時又想係集團同連鎖因為覺得啲質素有小小保證 衰極都有個譜 重要大家都覺得同女 同朋友去食唔失禮。

講完上面 你諗起啲咩。

call食環有效

大把小店！！！
再唔食就汁曬！！！

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

推啊！做人有小小骨氣好唔好？！

Diu

幾時都話有女朋友要食
就同佢分手啦 女緊要定手足緊要啊

我冇呢個煩惱

無食元氣好耐

食完迴轉，放番啲碟上軌道

梗係拎完飛

唔食啦

之前新聞報有蟲我都當無事照食
但宜加元氣香港代理美心集團撐警
就算免費我都唔撚食！
幫襯撐警既鋪頭=同流合污虐殺香港人
利申：兩年元氣會員 曾經個個月幫襯

想問元氣有冇最底消費同限時？
想坐低食一碟坐1粒鐘吹下水
人地Starbucks都可以買支水坐半日啦
同一個集團冇理由唔得掛？

一直覺得元氣壽司嘅質素同明將差唔多

好Q難食wor

Starbucks好敏感，
郁啲都落閘

本身好中意食 依家不了

呢個現象就好似啲人發完夢 都去買喜茶一樣

送比我都不了 劣食對身體唔好

Aeon food court 入面有間幾好食

咪撚再食啦

學奇華寫因暴動停業呀嘛

排隊食蟲

試著說「中國」
不要說「大陸」、「內地」
世上冇一個國家叫大陸/內地

支持罷食美心

冇 坐足成日都得
wifi仲要無限時

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推！

[行動] [整合] 926人鏈圍林鄭 + 本週主線整合

唔明點解無人食鯡魚罐頭

噚日行過元氣仲見到有後生喺到食 爭氣啲啦

唔明點解間間元氣都好多人排隊

千兩根本就係元氣黎

對面吉吉島超市自己賣或者唔記得咩水產囉...
要唔係三樓板長

平均一星期食2次元氣同千両
有時忍唔住想食 我男朋友即刻禁住我
搞到我都好耐無食過壽司了
仆街美心大小姐
Btw 之前睇fb話有人打算寫信比各大品牌，希望終止美心franchise 我覺得其實集合大家力量成效會大啲

有冇人今晚去沙田好運元氣
我辭咗職今日last day
想有手足嚟接我收工

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

食緊 穴

老老豆豆 唔明點解咁多人食
唔講罷食住
明明開頭都只係叫好過元綠少少
而家就貴到on9
啲野食又唔覺佢靚左幾多
個價就就黎食撚到放題

同美心mx一撚樣
明撚明係做廉價快餐
執執個名 裝修啲野就賣到貴撚過出便普通餐廳
真係狗也不屌

元氣真係勁多人排隊
俾啲骨氣啦香港人

元氣日日排曬隊
比啲骨氣

銀座果間都成日排哂隊

元氣好味

明明香港大把日本野食 都唔明點解要食垃圾

班仆街同支狗有乜分別
我就食加滕屋嘅
平價pepper lunch好撚好屌

已經完全唔食好耐lu
最緊要有骨氣

[附圖] 黨鐵默認831死人

agger，大埔果間晚晚都排撚哂隊痴撚線，仲要好多都係後生
有骨氣d得唔得啊香港人，save個list/上IG睇hkshoplist幫襯d同路人係咪真係咁難呢?

好簡單，入去嘅都係藍絲

白鮨Shiro
那霸沖繩料理

有蟲都照食
新香港人/大陸客dont fk care

呢個價錢 呢個分店就腳程度 同時有D質素有D保證

除左元氣 有無第2間?

好老實 小店 其實有D都好污糟 試過開鋪 7,8隻小強係客坐D位
有時放刺身D格唔夠凍

利申: 做過小店

禁食美心旗下(皇宮 西餅 東海 元氣 星巴刻)
呢頭食佢野 轉頭佢捐錢比大陸打香港

P

on9, 咪又係逼爆地鐵
我相信裡面的義士都係食霸王餐
放心

Push.

我想問點解有人會中意食元氣
咁多年黎都係咁難食

食元氣不如去大喜屋放題

食元氣死全家

推啦，香港大把好ge壽司店，洗撚排隊食佢
要排都排新開ge壽司郎啦，又高汁同元氣價錢差唔多

仆街啦美心

推薦人地方法院

咁撚難食都咁多人排隊
藍絲d taste真係與眾不同

香港人是善忘的
尤其是淺黃那一班

元氣梗係賺撚死啦
一舊普通肉廿蚊加一客似雲來

貪平

其實好認同
唔好話批評同分化，現實係大把人當冇事發生過咁

黨鐵商場商鋪罷買已經係最低成本（假設有班黃絲真係無辦法行出嚟抗爭）
行吓黨鐵商場，勁多文宣話罷食罷買，實際上大把人排哂隊爭住同人逼住食

其實有好多文宣
都唔係習唔習慣問題，係根本唔想罷食果堆藍店

都預咗架啦
由2014唱今天我就知

快閃食霸王餐最易走元氣同酒樓

未聽過爭鮮有表過態

元氣狗食

啱呀 三文魚啲蟲好有保證
腸道健康緊要定面字緊要啲

個個用埋d 積分食完就唔再食

元氣食完生蟲

琴日見到觀塘扑野家好L多人
見到都火滾

元氣真係好撚多人食，尋晚仲見到排晒隊

冬天吉野家打邊爐一定多撚人到仆街

仲見到好多人食元氣下午茶
比啲骨氣出嚟啦香港人

推呀！！

美心賺錢同品牌建立技倆
用新名扮係小店或非連鎖店，不過啲嘢食再賣貴啲

推埋右

有無諗過去元氣門口叫人唔好食

人始終係本能動物，連鎖壽司店裡面，元氣的確係相當出色，價錢又唔會極度離地，如果你地想佢真正收檔，搵一間連鎖壽司店性價比好過佢就得

慈雲山元氣琴晚好似得2-3個客咋

點解仲會去食元氣

大家CUT左元氣會員未, 可以加強抵制決心

查閱、更正或刪除個人資料或退出接收元気寿司資訊
閣下知道根據個人資料（私隱）條例，有權查閱元気寿司持有閣下的個人資料，有權要求更正或刪除閣下的資料。如需查閱、更正或刪除閣下的個人資料，請電郵至 dataprivacyoffice@genki.com.hk 或致函香港九龍長沙灣長順街17號美心集團中心23樓元氣壽司(香港)有限公司，以書面通知元気寿司資料保護主任。 （請註明閣下之姓名；如適用，請註明閣下之元気卡號碼）

若閣下將來不欲接收直接促銷資訊，可隨時電郵至 dataprivacyoffice@genki.com.hk或致函香港九龍長沙灣長順街17號美心集團中心23樓元氣壽司 (香港) 有限公司，以書面通知元気寿司資料保護主任 (請註明閣下之姓名；如適用，請註明閣下之元気卡號碼) 。一旦選擇退出接收直接促銷資訊，閣下將不會收到有關元気會員計劃資料、推廣及優惠通知（包括美心及其關聯公司及進行聯合推廣業務的合作夥伴的食品、飲料和餐飲服務推廣優惠），但我們仍會提醒閣下之會籍到期日。

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

唔係呀，佢D用料劣喎

咪係

外賣可唔可以用分

可以套現
訂了打電話話買錯 會退現金

未試過

係元氣門口大大聲屌7班港豬啦

香港人好LIKE食元氣

咁不如吉野家先

點解無人制裁美心集團母公司--牛奶國際控股有限公司嘅

其實有好多街坊小店都唔錯
落街坊gp問啦 我估大家應該都好樂意答你

我都好嬲

可以用分

伍淑清指住你哋嚟笑啦

俾啲骨氣喇香港人！
咁少事都做唔到 仲可以望你哋做咩呀

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八 吉野家...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

200萬人得7萬人加左 香港人要堅持 唔好放棄呀DLLM

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

我覺得文宣仲係唔夠
大遊行要派一派/整qr code貼連儂牆

杯葛 美心集團

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

六月之後都無食過元氣

最好講埋邊間取代藍店

抗爭者有太多野要理 好難記得曬咁多樣野
建議加強宣傳口號/文宣/直接係鋪頭痴藍色貼紙
最緊要係易入腦
講得多自然有人做 好似吉野家咁

元氣有蟲

一齊食壽司，佢哋一定好驚

會被人拉

721 831

元氣真係不了 旺角東 沙田 朗豪坊間元氣仲係好多人排

gemki

lush

屯門冇千兩架喎

元氣好撚搵錢，睇budget 就知
愈搞得大壇，基本想都係因為佢搵得

無食好耐
食其它壽司

想問壽司郎，美登利同德美係咩色店？

推推推

爭鮮太劣

沙田元氣 吉野家隔機個鋪位，夠大聲可以team kill

坐言起行…

痴線 一於去按番百零二百張飛先

少飲d 少食d
你既行動都係幫緊香港人、前線手足

飲pacific都好
壽司食其他餐廳、支持運動既小店
每個人做得幾多得幾多

擺食元氣

d人唔驚有蟲

睇錯 以為你講緊元氣

忍口呀屌你老味 #nomaximschallenge

轉食壽司朗

講開壽司
提提大家魚尚都係美心㗎

pacific你老母
呢間直情紅既

香港人鐘意排隊

爭鮮又係食蟲，元氣又係食蟲，都唔知做乜啲人肯畀成倍價錢去食蟲

冇食過

忍下口 壽司郎快啲開多啲分店啦

無食好耐

好撚慘
前幾日經過東京街
又無撚哂生意
成班新屎坑去食一次打一次卡就算
轉過頭又排返元氣

在座都係垃圾

遊行都會比人拉
叫黑警會比人拉
買激光筆會比人拉

明明元氣唔算好食都咁多人排
成班港豬

元氣 千兩 一風堂 丼丼屋 魚尚全係美心嫁唔好再食!

日日食東京街個溫泉蛋牛肉飯

Lm

竟然無人補拎

等我嚟

外賣可以去某綠色咖啡坐喺度慢慢食

今日忍住無食元氣轉食MOS
不過個八爪魚包入面有幾粒三色豆

堅持要擺食美心集團

係囉!!!
之前同朋友講開重比佢地話離地